## Прогнозируем, классифицируем и кластеризуем. Some descriptions.

__GDRegressor.py__

Реализация оптимизации линейной регрессии методом пакетного градиентного спуска. 

__RMSE.py__

Рассчёт среднеквадратичной ошибки и коэффициента детерминации для модели, полученной в GDRegressor'е.

__normalize.py__

Нормализация признаков выборки для улучшения работы модели.

__LogisticRegression.py__

Реализация оптимизации логистической регрессии методом пакетного градиетного спуска.

__KMeans.py__

Алгоритм К-средних для кластеризации элементов выборки.

__*.csv__

Выборки для работы.

##

_&copy; developed by KVNTEGORY, 2018_
